分咗手之後仲應唔應該見面？

分咗手之後 ex send message比我 話遲啲做手術 想我陪佢 本身我都有諗過去陪一陪佢 但諗諗吓都已經分咗手 唔知用咩身分去陪佢 同埋我覺得分咗手就唔應該再聯絡同見面 因為唔想好似藕斷絲連咁 所以我就拒絕咗 點知佢就周圍同人講覺得我好冷血
咁究竟我應唔應該去陪佢做手術？

割包皮手術？

睇你覺得自己係佢心目中係咩位置

咩手術 分咗幾耐先?

見下洗死咩

從來都冇地位 而且分手係佢講

要全身麻醉嘅手術 分咗幾日

見吓唔洗死 只係驚比咗個錯覺大家仲有機會一齊返

男人都要墜胎？

😂

墮胎

你仲想復合對佢有感情就去
如果無又唔係大手術 唔好比希望人復合

邊個開口講分手先？

佢

唔去佢就話我冷血 又話死咗我都唔會去見佢一面

有疑惑就應該去
當然你唔去都有自己原因
但呢個新生產嘅原因，都可能會成為你去嘅其中一個原因？

諗清楚啲

點解有疑惑就要去？

唔應該

要全身麻醉都有好多種喎，有啲只係小手術eg抽淋巴組織做化驗
有啲就大鑊嘢eg腫瘤 通波仔

你咪跟個死亡機會率去決定陪唔陪

你唔想知架咩？

之前隻腳受咗傷 要做手術
我唔知算唔算係大手術

知乜 唔明你up乜

google下囉

其實見你應該都唔想去
但係佢又煩住你要生要死?
你講分手嫁?

係啊頂 又話我逼死佢嗰啲
佢講分手